睇戲後帶到時租酒店差電 涉姦女

33歲戲院票務員相約24歲女同事看電影，但得悉女方的手機電池快將耗盡，便帶女方到他在附近租住的時鐘酒店房間「叉電」，期間涉嫌將她強姦，女方逃脫後報警。被捕票務員被控一項強姦罪，今(7日)被押解西九龍法院提堂，被告暫時毋須答辯。裁判官指案情嚴重及證據甚強，拒絕其保釋申請，被告還押至下月9日再訊，以待法證調查。

操普通話的被告羅善強(33歲)報稱票務員，被控於今年9月4日在旺角彌敦道新興大廈14樓金泉酒店某房間內，強姦女子X。

控方指稱，被告當天帶X到他的居住單位後，將她強姦，X雖反抗但不成功。其後X趁被告落街買飲品時逃脫並報警。X再約被告見面，被告抵達時被捕。在警誡下，被告只認吻過X及摸她胸部和私處。

抵死啦 拎唔夠錢叫雞仲要落樓下禁

差電

勞資

酒店房叉電

有冇人咁on9跟人上時鐘叉電

勞工處啦

糾紛

諗起喜愛夜蒲有句對白
我係蘭桂芳USB 話插就插 話甩就甩 絕無手尾